###Trabalho da disciplina de Programação I
#### Universidade RSá - URSA
##### Docente: Dr. Felipe Francisco
##### Discente: Ivanicio Jr
_____

####Modo de uso

- Instalar o Git em http://git-scm.com

**Rodar o seguinte comando na pasta desejada:**
`$ git clone git@bitbucket.org:jsiilva/practical-project-programming-i.git`

####OBS:
> Se por um acaso for apenas copiar, atentar-se ao pacote das classes!